元朗有咩黃店好食。。。

下星期要返元朗..

@邊

龍門

亞玉

元朗都冇

Btw綠水門

神

麵屋隱
嘉兵衛
魚一

尋日碌facebook食花生
見到有人貼左間屯門黃店泰菜
叫左個4人餐 等緊佢送黎

旮旯
阿叔泰麵
羅東肉焿番

Woodsage
麴町

Leisure 悠

@邊 快啲入來幫牙

旮旯

亞玉
真台客
御麵

千之壽 丼家和食 法國小屋

二悅

羅東

backstreet kitchen
彩

不了

HERE DESSERT

米米食
巴打小食
Aello